★炒硬！地鐵IT撚又孭大鑊！

地鐵售票機bug，廢老輕鬆破解！

一名男子去年利用港鐵售票機漏洞騙取超過五萬元，被告承認一項盜竊罪，被判入獄八個月。 53歲報稱無業的被告梁富華，去年八至九月在逾四十個港鐵站利用售票機的漏洞，先放入紙幣再抽出，先後四百幾次用同類手法騙取港鐵超過五萬元。

其後測試涉事型號的售票機，發現如果有人放入紙幣時出現系統錯誤，售票機除了退回紙幣，亦會退回相同面值的硬幣，港鐵其後修復漏洞。

53歲無業廢老都hack到，你話呢d IT狗質素

咪好似隔離手機台班垃圾ifandog，一見你話ios有bug，就block鳩你，完全不願面對的垃圾

如果請咗腦魔大師就唔會有bug啦

上司唔會俾你講bug，唯有唔撈！

呢d機一向外判，所以唔會上身

其實個廢老可能曾經係IT狗

Funny but sad

IT狗做人肉售賣機啦

高手....Hacker